.. index::
   ! Fatemh Jamalpour

.. _fatemh_jamalpour_2023_01_12:

======================================================================================
2023-01-12 #FatemhJamalpour (Forough) 37 ans mère célibataire de deux enfants
======================================================================================

- https://twitter.com/LettresTeheran/status/1613573841632071682#m

#FatemhJamalpour (Forough) 37 ans mère célibataire de deux enfants a été
arrêtée le 27 octobre et détenue à la prison de Katchoï,elle a été
condamnée à 5 ans de prison et deux ans de bannissement dans un procès
visio sans présence d’avocat pour avoir été «leader des manifestants»


.. figure:: images/fatemh_jamalpour.png
   :align: center
